跟周董一起旅遊！Netflix 與周杰倫即將推出首部華語實境節目《周遊記》

昨天在 YouTube 上有一段影片，亞洲天王周杰倫到 Netflix 的新加坡總部開箱，在影片中，周董跟嘉賓自然的交流互動，讓我們粉絲們可以更了解巨星私下真實的一面。

但原來，周董不止去 Netflix 的辦公室參觀，近日更宣布即將與 Netflix 聯手打造首部華語實境節目《周遊記》，每一集周董都會邀請不同的藝人嘉賓，跟自己一起飛行到不同的地方旅遊，全程沒有任何腳本，完全任由周董發揮！

周董喜歡旅遊，不時也會在娛樂新聞裡看到他與愛妻昆凌結伴同遊，但這次共 12 集的全新節目中，他會邀請自己的好兄弟一起作伴，到訪不同的美麗城市，包括黃金海岸、因斯布魯克、東京、維也納、新加坡、深圳、巴黎等等。

除了每集請來不同的飛行嘉賓以外，每集都會有杜國璋、陳冠霖、蔡威澤作為固定班底跟大家一起歡笑，由於他們私下跟周董非常熟惗，所以帶來的節目火花更大。

飛行嘉賓方面，官方也已預告會請來蕭敬騰、林俊傑、謝霆鋒、山本耀司、Cyril Takayama、片寄涼太等人，令人非常期待！

《周遊記》（J-Style Trip）

2020 年 3月 21 日於 Netflix 全球獨家首播

固定班底果幾個乜水 佢演唱會果堆兄弟？

杜哥，我不玩了

佢嗰班垃圾兄弟
咁多個得杜國璋叫正常，起碼幫開大牌明星化妝，會講吓冷笑話。
其餘全部蛀米蟲

此貼必火

同你老母一樣，必火化

奶共，不了

不了
冇興趣睇

有無吳忠憲

順便拍埋新歌MV?

粉腸

周董與他的擦鞋仔們

睇佢哋演唱會cap水睇都躁
拍節目都要睇埋果幾條粉皮我真係打撚爛部mac

睇咗廿分鐘 好難睇...
9年忠粉都頂唔順

好支國綜藝feel

支國綜藝其實係抄韓國
即係韓國果套唔岩你啫

D 分鏡勁有 feel

Fans都不了

睇左十分鐘頂唔順
成班好似圍爐打飛機咁

英文係咪叫Jay and his entourage

垃圾奶共狗

Jay with his JJ friends